大帥哥收視35.7點

1月11號播放嘅《大帥哥》大結局總收視有成35.7點！最後三十分鐘仲高達42點！甚至比最佳劇集《跳躍生命線》結局收視33.5點更高！

42點,真係好誇張,大台電視上都唔好意思講出口!咁樣冷待套咁收得的戲!

source: